星期六元朗改做 全民詩歌淨化警黑活動 有無得諗？

Pish

Push

727 著白衫拎藤條

未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥

唔需要 基本法保障左

我意思係真係一路遊一路sing

宗教集會用神既力量潔淨牛屎佬既心

新post求幫推

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

推爆

如果佢地衝出嚟打人就係同神作對

依一啲就個人發揮 唔反對

7.27一齊入元朗買老婆餅，食豬油撈飯振興經濟

元朗大掃除

清除牛屎大行動！！

個人發揮唔夠講，要仝人發揮先淨化到佢哋

好多post 好難pish

去屏山文物徑參觀鄧氏宗祠
學習香港史仲好啦

屌那星....

好撚野....
分批圍住警署唱
淨化阿SIR

建議各位手足由而家開始買定聖經係手

推

有
為元朗祈禱

推唔起

宗教集會

而回到最初的起點，究竟「報佳音」本身，是否會因為沒取得警方的不反對通知書，以至會被視為是非法集會？根據法例，其實已有明確的答案！《公安條例》中第2條的釋義中，其實已就「集會」一詞作出極清晰不過的定義，指出「但完全為以下目的而召集或組織的聚集或集結」，就不包括在法例規管的「集會」之中，其中a項就是：

為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結；

陳雲：為了配合陳雲提倡的流水社運，軍閥兵團拒絕發出星期六在元朗的不反對通知書，令這次行街無組織、無領袖、無dress code、無糾察、無路線、無開始、無結束。究竟是誰在示威都不知道。
天才呀。

一齊唱聖詩，讚美主。
反正先前克警，都要召喚神落離見佢

我要唱歌
我最鍾意唱歌

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

[長文]人生最重要的選擇題

聖詩

宗教集會

我無嘢講

遊行衰，要用聖詩淨化行動了

啲狗見你唱聖詩就話唔夠膽搞你
啲黑社會見你唱聖詩 打你仲大力

嘥力 攰架會